覺唔覺少咗好多tvb小圈子post

其實個班友係唔係打手嚟架
Tvb點親共，點對香港人，大家都有眼睇
點會有咁多巴打重睇tvb？仲要係咁吹奏？

以後見一個block ，一個

屌我俾打手block 返轉頭

根本就係，如果唔係打手第一二日有Lihkg就有人開post啦，我唔信班狗咁多人冇人用ios
屌你點知頭三日都見唔到一個post，Tvb打手真係掂

希望Lihkg可以趕絕d打手啦

無左班五毛同打手成個論壇歡樂哂

影視台打手話哂事囉

見一個tvb block一個

班打手用屌米、華遺

根本成班打手黎

你屌到佢地怕？

佢地掛住圍爐，唔知出面發生咩事
admin未必會bam佢地
到時就要靠你地block 鳩佢地，等佢地自己打飛機啦

即刻高質哂

證明果班真係打手黎

不嬲都係打手

原來跟本無人睇Tvb
全部打手黎

衰撚過跳大媽舞

好擾民

我入去玩十連

老實講都覺得好奇怪架啦，點解仲有咁多人追TVB

唔知由幾時開始
啲劇黎黎去去都多角戀，爭家產
佢唔悶，我都悶啦

開始有打手post
推一推先

五毛就唔知
港豬就肯定

一定係啦屌爆了

套套都晚晚推，屌你老母
你話港豬睇唔出奇，照計高登仔係唔會睇
最多係老豆老母要睇，自己行過廳望到兩眼

之前有套乜鳩EU超時任務
屌你老母做完都可以推幾個月
屌你老母打手死全家

Agger
但係而家tbb套致命復活有d好睇
有d難認為全部都五毛

聽講會爛尾
消息來源：TBB員工

算啦，出面大把野好睇過佢

睇其他嘢啦，tbb睇得多會腦殘

愛回家都可以推係咪on9

屌，真係好撚多打手

你地咁講有d似

Netflix啦屌

唔知係咪直頭高登收左tbb 錢做打手

之前城寨英雄我真係有追 非打手

Agger

係唔係香港Netflix 少好多野睇

cctvb都睇

依個世界公平咩

利申:冇睇TVB好耐

未有公司電話比打手出post
唔符合職安

不嬲都唔公平

所以要等web 版？

你以為
我之前做過某大電訊公司 我隔離位個同事全日就係高登香討開post回post

死啦你

得罪講句，幕後玩家真係唔錯

我有睇？唔係打手 ，想block就block

Block 埋港豬

我都係 得呢套真係推到完場

例如？
無錢無機打
窮撚衰三代

電視有香港電台同viu
Youtube 8 就大把，自己揾啱架啦
打機就玩手機唔貨金

多口講句，唔好再做廢青啦，你有時間睇TVB，不如去進修下或者翻工啦

拉到唔睇tvb就去返工，痴撚咗線
你奴就好啦，人地想輕鬆下都要你管

一開android班打手就黎

你睇清楚佢最後講乜，同埋佢名先啦
個個都有父幹唔洗返工咩

又唔好咁講
我有時都會睇tbb 劇,
雖然9成睇英美
但有時聽得多英文
聽返廣東話係唔同d,就算級數未去到美劇但都會接受到
垃圾膠劇就唔好講啦

但呢度啲人要一次過反晒tvb嘅劇集先係政治正確

尋晚食飯睇左陣套咩復活，痴撚線既套野

中國都有好人呀

宜家又唔係唔俾你開post，不過追住黎屌咋

個現實係外面好多智商唔過80嘅人搵又搵得多過你，住又住得好過你
你就只可以網上打嘴炮

Tvb咁垃圾
睇都弱智架啦

上頭未批轉論壇

我唔睇
你地都唔比睇

屌你個乜柒宇治金時呢？邊撚個拎獎我無興趣知呀，返去幫袁狗含撚啦仆街

又喺度鳩up
你又知佢揾得少過你？

唔同你嘈啦
我開呢個post 嘅原因係想引你地呢班打手入黎block 撚哂你地

繼續幫手推啦，傻鳩

( Show Blocked User - 腸弟 )

垃圾到唔垃圾嘅劇都推爆幾個post